[集思廣益]溝女遇上狗公點搞好

鍾意咗個女仔本來諗住慢慢嚟
始終識左幾年都冇人溝佢
點知今個月開始 佢身邊無啦啦多咗隻狗公
係咁黐住佢 又疊字咁叫佢個名
搞到而家我都唔知點好

無論點都好 咪即係你唔夠人嚟囉

報警

你又溝女，人又溝女，你憑咩話人係狗公？

唉
俾人打亂晒啲計劃

慢慢黎即刻收皮

反正計劃左幾年都唔差在計劃多幾十年

喺人哋眼中
你咪又係另一隻厹
大家都係厹
洗咩咁執著

我係呢排先鍾意啫

咪臭係把自己看得那麼高

咁我又唔會厹到用疊字叫人個名

溝一條女plan幾年 算撚數啦你
一個星期都嫌多啦

隻厹心諗，冇啦啦又多左隻厹爭女

你廢又話人厹

講清楚啲
係識佢幾年
近排先鍾意

雙重標準到

我認我廢

本來諗住瞓喺度都贏架嘛

冇眼睇

快攻啦老細

卡住左呢

有人爭先易贏 起馬係2揀1
冇人爭先最難 要同全宇宙比較

哈哈
你個慢慢係幾多年？

揾人啦 仲上連登